# LANGUAGE translation for Redly Ground Chapter 1&2 for the following files:
# res://Game/Menu/Menus/settings.tscn
#
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Redly Ground Chapter 1&2\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

#: Game/Menu/Menus/settings.tscn
msgid "[PARAMETRES]"
msgstr "[설정]"

#: Game/Menu/Menus/settings.tscn
msgid "CREDITS/AUDIO"
msgstr "크레딧/오디오"

#: Game/Menu/Menus/settings.tscn
msgid "AFFICHAGE"
msgstr "표시하다"

#: Game/Menu/Menus/settings.tscn
msgid "GRAPHIQUE"
msgstr "차트"

#: Game/Menu/Menus/settings.tscn
msgid "CONTROLES"
msgstr "통제 수단"

#: Game/Menu/Menus/settings.tscn
msgid "LANGAGE"
msgstr "언어"

#: Game/Menu/Menus/settings.tscn
msgid "RETOUR"
msgstr "뒤쪽에"

#: Game/Menu/Menus/settings.tscn
msgid "CREDITS"
msgstr "크레딧"

#: Game/Menu/Menus/settings.tscn
msgid ""
"Grabpack by @Detectpika\n"
"Map by @MobStageStudio\n"
"\n"
"            LINKS\n"
"\n"
"https://www.youtube.com/\n"
"@detectpika\n"
"\n"
"https://www.youtube.com/\n"
"@MobStageStudio"
msgstr ""
"Grabpack @Detectpika\n"
"Map @MobStageStudio\n"
"\n"
"            링크\n"
"\n"
"https://www.youtube.com/\n"
"@detectpika\n"
"\n"
"https://www.youtube.com/\n"
"@MobStageStudio"

#: Game/Menu/Menus/settings.tscn
msgid "Volume\n"
msgstr "용량\n"

#: Game/Menu/Menus/settings.tscn
msgid "Mute\n"
msgstr "무음\n"

#: Game/Menu/Menus/settings.tscn
msgid "Resolution"
msgstr "해결"

#: Game/Menu/Menus/settings.tscn
msgid "PARAMETRES D'AFFICHAGE"
msgstr "디스플레이 설정"

#: Game/Menu/Menus/settings.tscn
msgid "1155x660"
msgstr "1155x660"

#: Game/Menu/Menus/settings.tscn
msgid "EXEMPLE BOUTON GRAPHIQUES"
msgstr "부통 그라피크의 예"

#: Game/Menu/Menus/settings.tscn
msgid "Exemple Section"
msgstr "예제 섹션"

#: Game/Menu/Menus/settings.tscn
msgid "PARAMETRES GRAPHIQUE BIENTOT"
msgstr "그래픽 설정이 곧 제공됩니다"

#: Game/Menu/Menus/settings.tscn
msgid "MOUVEMENT"
msgstr "움직임"

#: Game/Menu/Menus/settings.tscn
msgid "AVANCER: Z"
msgstr "앞으로: Z"

#: Game/Menu/Menus/settings.tscn
msgid "GAUCHE: Q"
msgstr "왼쪽: Q"

#: Game/Menu/Menus/settings.tscn
msgid "RECULER: S"
msgstr "뒤로: S"

#: Game/Menu/Menus/settings.tscn
msgid "DROITE: D\n"
msgstr "오른쪽: D\n"

#: Game/Menu/Menus/settings.tscn
msgid "SAUTER: BARE D'ESPACE"
msgstr "건너뛰기: 스페이스바"

#: Game/Menu/Menus/settings.tscn
msgid "S'ACROUPIR: CTRL"
msgstr "스쿼트: CTRL"

#: Game/Menu/Menus/settings.tscn
msgid "GRABPACK GAUCHE: SOURIS GAUCHE"
msgstr "GRABPACK 왼쪽: 마우스 왼쪽"

#: Game/Menu/Menus/settings.tscn
msgid "GRABPACK DROITE: SOURIS DROITE"
msgstr "GRABPACK 오른쪽: 오른쪽 마우스"

#: Game/Menu/Menus/settings.tscn
msgid "CHANGER MAINS: 1, 2, 3, 4, 0"
msgstr "손 바꾸기: 1, 2, 3, 4, 0"

#: Game/Menu/Menus/settings.tscn
msgid "PAUSE: ECHAP"
msgstr "일시 정지: ESC"

#: Game/Menu/Menus/settings.tscn
msgid "LANGUE"
msgstr "언어"

#: Game/Menu/Menus/settings.tscn
msgid "Langues Disponibles"
msgstr "사용 가능한 언어"

#: Game/Menu/Menus/settings.tscn
msgid "OPTIONS LANGUAGE BIENTOT"
msgstr "언어 옵션이 곧 제공됩니다"

#: Game/Menu/Menus/settings.tscn
msgid "Changer la langue"
msgstr "언어를 바꿔라"

#: Game/Menu/Menus/settings.tscn
msgid ""
"FR : Français\n"
"ES : Español\n"
"EN: English"
msgstr ""
"FR : Français\n"
"ES : Español\n"
"EN: English"
